SM發錢寒 又推出新男團 只限18歲及以下

SM Entertainment 今天（16 日）公開了《2021 SM NEW BOY GROUP AUDITION》的活動海報，將從即日起到 3 月 31 日間召募新男團的候選成員。

旗下只要是出生於 2002～2008 年間的男性，無論身在什麼地方，只要於 2 月 15 日前上傳能展現歌唱、舞蹈、個人特長⋯⋯等藝人潛力的內容即可報名，入選者需於 3 月 15 日前在韓、美、日、中等國的 SM 公司進行現場徵選。

最後，如果成功入選 3 月 31 日公布的名單，未來就有機會成為 SM Entertainment 新男團的一員。

NCT YOUNG 💘✊🏼